巴打好型

一見tvb記者拎機就成村人圍住
E家tvb係現場好似過街老鼠